如果你想改變某人的行為，你可以嘗試各種複雜的操作技術。 2020年8月27日，英國測試了一個經典的心理策略，支付了6400萬份餐館賬單 
 我們一直在思考的方法是使用技術以一種更復雜的方式來解決這個問題。 Alphabet的Verily計劃使用大數據來幫助僱主預測健康保險成本 
 他說，這個過程在21世紀初變得更加複雜，當時政治數據操作開始根據選民傾向於多長時間投出選票來對他們進行分類。 稱郵件投票“充滿危險”的共和黨主席被連續22次郵件投票|安德魯·濟慈| 2020年8月10日|聖地亞哥之聲 
 日本和韓國已經擁有高度先進的核電工業，並向世界大多數國家供應反應堆——阿聯酋的反應堆是韓國設計的。 蝴蝶效應:下一個核競賽開始了 
 最富有的科技公司之一，擁有一些最複雜的人工智能能力，剛剛與世界頂級機器人制造商之一達成合作。 機器人革命的電視:我們最喜歡的波士頓動力機器人視頻|傑森·多里爾| 2020年7月19日|奇點樞紐 
 複雜，細膩，悅耳的流行音樂，讓你神魂顛倒。 Belle和Sebastian不再那麼害羞了|James Joiner | 2015年1月7日|DAILY BEAST 
 有了這種複雜的基調，這家店開張了，並發展了一批顧客。 這家書店曾讓米克·賈格爾、約翰·列儂和葛麗泰·嘉寶著迷，2014年12月16日 
 它總是以最好的聲音為特色，採用了所有歌劇院中最複雜的舞臺技巧。 大都會歌劇院瘋狂之年內幕|肖恩·e·米爾斯| 2014年11月23日|每日野獸 
 這是有史以來最複雜的全球跟蹤系統，它具有致命的效率。 國安局如何成為殺人機器|沙恩·哈里斯| 2014年11月9日|每日野獸 
 即使在媒體生態系統中最複雜的梯隊中，解決辦法也在。 媒體如何沒能抓住NFL |史蒂夫·阿爾蒙德| 2014年10月19日|每日野獸 
 他擁有和柴可夫斯基一樣的個人魅力，但要複雜和自覺得多。 的生活, 彼得·伊里奇·柴可夫斯基的信|莫德斯特·柴可夫斯基 
 我想，如果我生活在那個不那麼成熟的年代，我就不可能指望自己成為那樣的美人了，但誰知道呢? 祖先|格特魯德阿瑟頓 
 瓊已經習慣了上流社會的女人，一開始把她的女宅當作是一種極其微妙的東西。 《神奇插曲》瑪麗·羅伯茨·萊因哈特 
 最後道德反思的主題是自我欺騙，一種複雜的虛榮的特殊形式。 伊索穿了伯納德·曼德維爾 
 我們有一群非常保守、挑剔和老練的選民; 這是我們所受的限制之一。 愛的朝聖|厄普頓辛克萊